其實乜都用錄音嗰啲係咪文盲

打字問佢野，次次都覆條2秒嘅錄音比我。
好呀、ok呢啲都要用錄音
講就有講過，話因為自己懶喎。
懶？我懷疑你係文盲多啲

懶先唔會錄音, 人煩你又煩